食緊/食過A酸入嚟講兩句

食左A酸20mg接近1年，而家停左藥三個星期到就好似出返暗瘡想問下食唔食返好？有冇斷唔到尾人士分享下

唔夠份量

咁而家食翻係當重新計過？

你幾重就 要食夠 幾多 如果太重食一足年20mg 都係唔夠藥力 停左成3個月應該都從新食過

3年內斷斷續續食過3次成個療程，之後keep住日食10mg 1年先成功斷尾

唔好放棄

每次食幾耐，有冇咩負作用

都係醫生話停得我先停點知一停就出暗瘡

我覺得 如果你唔係太輕 只係一日一日粒20mg 既醫生 係廢既

60幾kg 算唔算重

60kg 最小一日都30-40mg啦
佢比你食20一日 係佢驚你有副作用 但係食得都預左有副作用啦 醫唔好咁20mg食黎咪都係晒氣

食A酸之餘都要控制下飲食，食少啲煎炸野同飲多啲水，本人就食咗1年已經斷咗尾，個一年食得好清淡，基本上只飲水，都係個句，每個人體質唔同，想快啲好返就做好飲食個part

無記錯個時係跟足體重0.5 食足四個月，但一到夏天就爆返，食完第三次都係生少少所以醫生試吓叫我日食10mg一年

副作用就無乜，都係食完之後就爆得勁同又乾又紅
同埋有keep 住驗血睇住個肝

如果你係出嚟做野有公司醫療plan 就唔洗點比錢醫

你估攤長黎食20mg得唔得啊嗱

已經狂飲水我飲食都好節制大部分自己煮野食都唔落鹽唔落油點知都敵唔過暗瘡

都要睇你本身幾嚴重 總之要食夠數 最好多小小
利申食過1年加1年

每次重新食都爆一次？

食2年，ching 都係有故事既人

食完一次 20mg一年
過一年再生
再去食 20-40-20咁食一年 就冇再嚴重生 間唔時一粒石頭瘡

係
但每次都無之前咁爆嘅

醫生叫呢啲係「爆發期」，都係爆一兩星期

辛苦曬睇黎暗瘡呢啲都冇得一勞永逸

題外話想問下

我食左1年後，隻眼朝朝起身都有眼分泌物黏住

同埋好易會癢

係唔係a酸搞到隻眼太乾先會咁

我食果陣都係60幾kg 果陣我食開40mg食左七個月 後面食多一個月20mg 家陣都係間唔中出一兩粒

最緊要係睇你副作用重唔重 重既就慢慢食返長個期

40mg最唔知點既係個醫生話夠，但一停根本就生返。

Btw你食40mg有咩負作用

而家仲食緊？

好難講架喎個個人體質唔同 你試下同醫生講想食多d劑量

睇下有冇唔舒服 一頂唔順就食返小d 慢慢試下食幾多個人頂到

最緊要早訓唔好曬太陽

我果陣冇咩特別 成日甩皮 個人成日覺得好乾 同埋好易攰

同埋要定期抽血去驗

btw 之前見人食完個療程都低劑量食多一年（10mg自己上網買藥食）

我岩岩開始食 40mg/day 醫生話食半年
我朋友以前都係40mg 食左半年之後已經斷尾(幾年前既事)
但呢到好多師兄食咁耐,睇到有啲擔心

大家有冇醫生推介
本來想睇長陳 但佢好似吾收新症仲要轉咗藥

我食左3個月 10mg，醫生堅持要我停藥
當時只係好左七成，我唔想但個醫生堅持
話食多冇好處，而且會令皮膚太乾加速衰老
醫生話淨低嘅暗瘡係荷爾蒙影響為主
之後我靠改善生活習慣同食supplement好翻哂
So far快兩年冇翻發
同人講爛過面冇人信

我睇曾華廣，好耐以前睇
利申唔知係咪藍
自己check清楚先

絕對唔建議自己買黎食
係慳左錢，又唔洗嘥時間見醫生
但肝功能受損可以好大獲

40mg幾錢，你幾重？駛唔駛定期驗血個啲野

男仔 80+kg
醫生叫左食完第一個月驗肝, 我朋友應該得60kg左右

我想問其實仲有冇咩要留意？
你而家係一粒都冇生定點？

我斷斷續續食左5年
轉左4個醫生，
每個醫生都食左2-3個療程
其實我次次一食A酸就一粒都唔生

但都斷唔到
次次一停一個月左右就爆
中間有轉過睇中醫但仲衰過唔睇
飲完中藥爆到癲左又去食番

而家岩岩斷左個幾月
又生番，但仲叫接受到

我有問過個醫生
佢話理論上唔會一個月咁快生番
佢話如果唔好咪繼續食
但我就係唔想再食落去啊嘛

我有驗過咩IgE 嗰d跟住自己敏感嘅野介口
奶啊 蝦啊 芒果嗰d而家完全冇食
但又唔覺好有用咁
我而家有keep住介

而家上網睇咩激光彩光可以打咁d血管
諗住試下有冇用

唉 我醫到勁灰心
都唔知點好

兩年前食20食左九個月 上個月復發睇第二個食緊40

爆發個下都幾能灰

最少知道要食翻 一開始唔識 生咗幾年先食
勁多疤痕

我都有諗過睇中醫但睇啲ching講無a酸咁好

個個都驗嘅喂，我個醫生話乜春都唔使驗

我中學個陣乜都冇搞，完全由佢生，而家都月球表面同埋我見其他人生暗瘡都唔留疤，但我就成日留，明明已經冇搞佢

睇中醫唔夾又好煩
同埋你真係要成日去睇
差唔多兩三日睇一次
佢有藥粉還好，煲藥煩到癲

同中醫多數早午睇
番工根本唔會成日早去到
真係要好得閒先得

大個啲去做laser啦

你無留疤？
Btw點改善生活習慣，係咪早訓飲水個啲
同埋食乜supplement

聽講做laser都係消到一半左右

DIM
詳情自己google/youtube 搵DIM and hormonal acne

冇喎，真係要睇到好細就有一粒仔印
不過我覺得好睇你本身啲暗倉有冇發到去真皮層
有凹凸洞嗰啲就難搞

停左5年藥了
我諗半年生一粒左右
食就無戒口了。牛，奶，甜，炸乜都食
問埋我都人到30，阿叔自然就比後生個時小油

我嘅抗痘之旅都幾年，一言難盡
有興歡迎
一齊分享下

你搞到我都想試下

食過1年20mg，半年後復發，依家食緊10mg 1日 就無事最大負作用應該係長期需要潤唇膏

係